自製鐵甲奇俠飛行裝 科學家訓練意外死亡

RIP

意外定猝死呀？兩樣野黎喎

年僅36歲猝逝

猝死都係意外一種啦

同A380一齊飛段片好震撼

RIP!

通常意外都係外來因素影響啦下，猝死人人都有可能

link ?

癲到。。

咁後生就死

咁訓練意外係乜尻

咁其實係咪半空跌落死?

死者就係用緊呢套嘢試飛緊 ?

世界進步就係靠呢啲有膽識嘅人, 有朝一日我哋個個好似ironman 天空任我飛嗰陣時唔該記住佢, RIP

點解咁叻都要死 啲仆街冚家剷就生勾勾

民用好似唔多實用
軍事用途啦
特種部隊又多個兵種

訓練途中猝死？

好似冇講, 話響杜拜沙漠出事

特技嚟㗎